【樓巿核爆】日出康城3房827萬沽 三個月劈價1球

日出康城領峯3房827萬沽，3個月劈價1球。

日出康城大型新盤LP6即將開售，加上近日環球經濟不明朗，區內二手現劈價成交。

美聯物業林志堅表示，日出康城領峯7座右翼低層D室，實用面積673方呎，建築面積約901方呎，屬3房1套間隔。據悉，單位原於6月份以920萬元放盤，惟外圍經濟轉淡，加上8月份康城二手交投量偏低，遂接受現實決定降價，並以827萬元易手，減價93萬元，減幅約1成，呎價12,288元，建築呎價約9,179元。

據了解，雖然業主是次減價1成求售，但其於2015年7月斥資約646萬元購入，是次轉手帳面仍獲利181萬元，升值28%。

本報於本港三家銀行作網上估價，其中最保守為中銀，該單位估值約851萬元，是次成交較估值低24萬元或2.8%。最進取為恒生銀行估值876萬元，即成交低估值達49萬元或5.6%。

顫抖吧AA!!!

短炒唔計

唔計啦 唔洗講野

唔計呀！！！
全部都唔計呀！！！
唔好再講喇！！！

法國唔計

康城不嬲都唔計架啦

留意到業主過咗3年SSD即賣,唔知低置仔係咪好羨慕呢?

堆填區隔離唔計

放高過估價1成

據了解，雖然業主是次減價1成求售，但其於2015年7月斥資約646萬元購入，是次轉手帳面仍獲利181萬元，升值28%。

近堆填區唔計

得啦,街口王婆騰訊IPO抽到擺到而家,唔好再計騰爆

仲有得賺唔計

一年前650萬

醒目仔
錢已袋,理撚得你

又準備換新樓
呢個賣家就醒

換新樓就戇鳩啦

低置仔心聲

政府哩個時間應該解辣。

一直J開嘅CCL都冇跌, 解咩辣???

去到哩個疑似TURNING POINT, 畀D 好淡友自由搏擊。

都唔係呢個時候解